保王工程公司整緊好多7 人工會

建制已經整緊好多7 人工會去搶位

我1 月尾 已經講過

詳情就係工程大判叫晒所有subcon 工人填表去組織工會

做得大判自然就有晒所有進出地盤既工人既資料

詳情點組織工會就大家發揮下想像力

快入自己人工會

借ac:是咁的，我係西環駱先生

Push

工會快速組成網站‘七起’正式啟動 沈旭暉：唔試過點知唔得

入黎托咩
你個工會有100萬人又係得一票
7人又係得一票
係票組工會呀！

推

23條gogogo
7人奶共會gogogo

一個地盤閒閒地都幾百個工人

根據建造業議會

有效註冊建造業工人人數： 475,467 人
（截至2019年09月30日）

工程界唔係HKIE會員先可以投咩？

工會係勞工界

推爆你

好似要運作1年先有權投票

要運作滿一年嘅工會 先可以投立法會 我諗佢哋係整理特首選委選舉用

我唔知佢地動機係乜

我只係知道有呢件事發生緊

咁我地都要起多啲

出面已經充滿住白票撚⋯

Tui

1

push

搵夠人組織工會呀

On9
區議會一役後邊有人仲白票
含L也要打低班仆街

反抗呀

pish

做野啊！

一個人可唔可以入多幾間工會

可以，但建立就唔知了

勞工界得60人

一人可以發起多間 亦可以加入多間

10萬工人，創出100萬個工會

認真 要快啲搞工會

pu

定係特首個選委？🤔

選委啦應該

保蝗狗

就係想押後立法會選舉一年

屌，做野喇工程界手足

大家救港 ！！！

快啲開多啲，敵人有做，證明佢哋真係驚會輸

up

做實事啦推

推，整公會

lm

60人好撚多
一定要攻佔
仲有三席功能組別
一定要開工會

選委冇咩用
功能組別有用，要連埋職工盟，職工盟唔玩又係差好遠

黃絲點會入唔到閘?

選委點會冇咩用?

831

快手搵fd起啦,就來截止

不過我知工程地盤好多黃手足，到時點投你地識做啦

可以，但一個人最多得一票

所以如果你係得嗰十萬人，都係得十萬票

幫手推

立會過半，狗糧減半
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

光復香港

大家肯做野未？

推呢個

曾俊華囉班黃絲上次撐曾俊華架嘛

你哋冇立法會權就係咁每個月721/831循環紀念
一世都報唔到仇
有立法會就可以玩哂
721/831？ 我係都唔查！
吹咩！

5月1日前唔登記功能組別
就輸9成。

柒婆提醒大家

照跟囉
玩大佢

Shit

仲有人話扺制功能組別，你地自己睇下

可以 所以其實理論上七個人就搞到七個工會 有七票

工會撚快出黎

推啊

搞選委會呀

冇人理

exactly

係以100萬人除7組織工會

係100c7

i mean 100萬人都係得一票
7個人又係得一票
咁點解唔組織多幾個自己友工會

工會票係由邊個去投？
係咪主席/負責人？
藍底公司你叫員工組工會，點知個員工係黃/藍？
一個人做10個工會主席，係咪有10票？

可以同一個行業/職業招人組工會。
每個工會有一張團體票，每人最多只可以投一張團體票。

唉

未打先輸，長他人志氣，行軍必敗

繼續杯葛啦

見到對家做就知道有用

工程

携

ppppppppppppppp

推！

呢鑊含得L